[ios/PC]グラブル Granbluefantasy [???+8] 誤中1001

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:
5屬渾身
5牛刀
5D天劍
3琴3斧2弓
得渾身得天下

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

LM

諗唔透 好似淨係可以飛5 之前用藍水keep渾身打垃圾 打高難就25維拉

但5個全體BUFF唔係勁過豬咩
利申 唔識

5邊撚度有全體buff牙

想請問下方陣背水隊洗唔洗落第5把爪(依家平鋪左4把)
定拎去突

留5好d 好後期先拎得走

放住先 早期都冇乜好放 遲下先食

諗落 小雅都好慘 ..應該同d天 小梅 同級，而家降格到同方陣召做普角

做乜團dis同我諗d野調番轉

同濕婆一齊上勁到仆街喎

好似冇位

濕羊10 你走邊隻

走羊

講打U

火槍 + 奧義火屬傷 應該都唔錯

辣殺光方唔識砌隊
走銃佐定阿米拉入豬

阿米拉

活動隻sr好撚基

隻豬 個2技 可以靠個 卧豬之矛 keep到大部分時間常駐🤔

我想要雅典娜多過豬

有lun位

可以超就求其

諗緊下次超提豐定咸魚好

咸魚x3

Te 基本上蟹左半

為左刷野 都係要靠自己

生性 聽日一個gachapin後日100 我就補佢老母

比暗劍ho用

Gp=10

呀卡幾好用 20滿珠可以食左佢加爆

Have wt use

我都係咁use

刷牛撳少粒掣

騷 想幹

朋友鹹魚實際啲

學2lai未

我第2次fever時間有20架

好似月中6%啲限定吸引啲

Yes
但神將隔年

唔係場場有

睇返4格 原來濕婆啲火可以減肥

見親路人都add 本方陣大師突完條鹹魚之後法國搵鰻魚仲難

All in左 得兩彩

【クビラサポアビの性能】(※速報)
・通常攻撃与ダメージ15%UP※天司枠(スターサブ加護と同枠)に加算
・HP20%UP
・奥義ゲージ上昇量35％DOWN

三琴三波唔洗煩

e+個盤用咸魚都要4鍵,技工都4鍵
用提豐劍豪就應該3鍵ok

譲光跟火上限先加起來

同star同位咁整star做乜鳩

咦唔係 十卜ab唔係2技 當我無say過

好想瘋狂抽強
仲要忍多幾日

中100抽就井

見到人房名175UP 既U巴N車,我150偷雞入係咪正常

唔係

試下 睇下踢唔踢🤔

好彩咪唔踢你

想瘋狂抽卡

魔法小卡

我都想 要補200
矛咁多錢

買衫抽左130 之後3日比送多80-100 我就課埋佢

戰貨又係打20箱就夠 真好

我都要補

你唔係補左濕啦咩

買SKIN唔算補

井兩個唔畀牙
唔井點有

送3000石 精神

咁就3000石

原來上年有3塊男人皮冇買
加埋有6皮
唔駛課就井

依家出技都慢半拍

電狼

勁野

我要豬豬

井未

冇錢

有15皮

疾到仆街

新手入坑依家有冇乜池值得抽？

半井

得一個POOL

買啲女加八爺算了

3000石 炸一聲就射左

上網買首抽sin

真係好LAG

等賠石

賠100抽

仲有40k石加50卷

賠1井

都係個句 上網買初始

想瘋狂豬突猛進

依家個池
超獸神祭

買左都會棄
唔買更加快棄

All in完依家個池再放上來

2019年瘋狂推槍pa

今次活動個Hell難咁多

隻隻都槍

Blocked

希望fgo既大佬們可以管下d手足

屌你老母

砌緊隊慢到嘔,轉下一頁要load半分鐘

台主都冇面畀

咁俾面who

上面果班都一鳩樣有分別咩

就快9102年仲有

你

上樑不正下樑歪！

Ok

唔係井狗黎架咩 條傻鳩係咁

但我明明一早BLOCK左井狗

有冇呢個皮

呢個post反井大基地
個個月尾都係咁叫人井狗

巴打們 小弟剛入坑
睇咗第一頁d links 但都係唔知點先睇到自己新手超得個list
其實係咪一定要有限定角先開得局

應該要終了

prprpr

好撚LAG啊屌佢

唔撚玩既人中咩都曬我唔到

真，聽日曬你先

我屌你ceye

輪盤時間特別多

開百幾個account 日日抽輪盤我都有啦

未晒過，想晒

有玩有刷料

1.唔記得左
2.係 愈多愈好，所以多數建議收個初始開局
之後玩會順同慳好多

雅典娜係6% 定常駐

想唔想俾我曬下

常

常啦應該 把武咁廢

黎 哂鳩我

仆街 光天人

井狗唔洗理

Dllm

講緊我無機會晒

把弓咩黎

我等大家互相傷害

有玩好咸（魚）姐

新黎

屌我笑咗

台主都玩gbf?

金月弓？🤔

光虛火u

課左少少追過泳貞

睇到d 角就知咩事啦

U弓真係未見過

aks同u喎

出濕之前係火天人界裡面好流行

多謝巴打
想問下咁樣可以開未

小學雞未見過u弓

有心玩買ac 重好

唔係想打擊你 但認真想玩既話請買一個ac 一千內都有唔錯既選擇

想開都可以
最好收初始

慳返啖氣

要我屌佢先會有依個樣

想抽！

即刻抽 即刻抽

-.-

唔好意思又係我問問題
想問下戰貨箱係咪最好抽哂入面D野先抽下個
目標係20箱?

課一個井都無買初始咁多野

4箱打後一定要抽晒先可以reset

係
而家20箱後無石, 所以20箱

拎幾千蚊買個靚AC起手好過

射左岩岩派果3000, 又1銀月
never lucky

試之見到個千幾 齊哂120召 勁多6限
差啲搞到想重玩

新手既話 攞哂貢獻d野再諗

經同道具

你唔勤力4都夠
啲天使武鍾意可以skip既

小心入左團比人叫你課公用帳就真

All in完睇怕可以重新刷過

無錯
去買就一定最快

有心玩 收個ac 百拎蚊都有 勁過你刷好多

喂又係暗召既

重頭黎過我寧願唔玩

聽講可以晒卡

買初始都百幾 成品大約兩千

井狗可唔可以躝番去動物台

屌佢老母啦 唔係光都算 之後有古戰
又出多次暗

唔可以啊dllm

花清咪撚再pm我中乜

岩呀
我都係上次輪盤入坑 玩左半年多d
E + 見到d 初始acc 都覺得自己果陣好撚笨柒
但e+ farm 左感多野又唔想重farm

正啊我d暗拳有著落

真心想玩 但邊度有初局買

Discord tb rmt

屌 出俾男清架

搞撚錯

我可唔可以pm你

想睇最強風隊

Pm我

有新風限再講

最強風隊

100抽了 還是沒有豬豬

200抽
想4

突滿埋狗男女

【クビラ2アビの性能】(※速報)
・光属性5.0倍ダメ(上限約63万)
・使用回数に応じて猪突猛進バフの性能UP(最大5回)！
・通常攻撃与ダメ5%(1回目)～15%UP(5回目)※天司枠に加算！
・DA/TA率UP！(検証中)
・味方全体×3Tで消去不可！
・クビラサポの与ダメUPとも共存！

大佬 比條生路我行下

就黎可以抆撚走哂d io

水隊接近完美了

又抽中天司
收皮啦

多謝cy papa

Cy papa我隻豬呢

#

嬲
去刷依代轉世算

唔妥左田村好耐

光方好似用唔到 笑撚死我

點解既

一開始得5%ta

阿米拉打到啪啪聲 好似係

我隊水方都接近完美

月尾井真係一舊屎

其實水仲有咩可以差?

爸爸賜我100抽

點跟

我中100嗰陣你就會中

OK

第130抽中
直落屌埋羊佢

你死啦

依家賣哂之前入d羊好似都賺左半井

呢到好危險 越睇越想抽

依條友又係齋抽唔玩 唔洗理

急咩 你今日井完中金月仲未汲取教訓

呀 屌

唔同其他屬比
純粹同理論最強水隊比
我差戒指

如果差100就井埋佢算

又岩 屌佢老母

呢輪強推槍搞到我想周年拎番把槍

屌佢老母唔係dse隻垃圾電撚我依家入多d羊可以放左佢黎課

我cygame股東

中到100就井到,但日日都唔中

賣啦

人品守恆
之前抽差左之後會抽返好

水槍啪啪啪

唔撚覺 次次都差 你收皮

自己銀包比多少少咪算 都出糧啦

講得好

係咪5劍3波

承你貴言

屌YOU 撚知你電能都要睇價姐

賣股課cy

我屌你個妹

傻架咩仲5劍

碌多兩粒金比我就唔屌kmr

貼張圖黎丁下

3把3手小我都嫌多

即刻拎走佢

快點

無工番左一排

點分配時間好

全職騎空士

你全職,我PT

而家繼續踢罐 半减完開始刷box

比隻豬我啦爸爸

係呢個post男人好易搵錢
法 咩 野 羅

見人solo u巴係咁帶
我都想學下野

不過真係有病 今個月又4象

好撚正 又可以屌埋d金碎

.gun

幾時全部怪加水cut50%

劍+波 頂盡5把 再多已經唔抵

火天司換水天司

玩左幾多戒指

冇狗

廿隻紅戒掛

抽隻濕玩火隊好過啦

我就井左神盾 堅守土

琴日井左啦

有冇清覺得bba都幾性感

無羊抽咩濕

Yes free wifi

心はJK

乜撚都無比人笑

too old

Same

ching sick ball

田中理惠配既人都特別有女人味

系呀😭😛

你光隻友召轉做光方好冇

見到D 2.0武就唔想再玩過

今日刷box搞搞佢

差100光碎

屌唔係喎 又暗

想哭

俾你備戰古戰場

請問買初始除咗六限越多越好仲有無話邊隻係一定要有

又唔見出暗豬俾我備古戰

咪比左 d天劍 仲想點

多撚謝

6%就日日10連 補井真係不了

又到瘋狂一拳阿卡TIME

係唔係都日日10架啦

唉，我覺得自己係0

真， 冇果幾日冇中過10 連

雖然都係咩都冇

射精

光玩撚哂

光屬>火屬

岩起身 係咪又要抽
冇錢點抽

收皮啦賤種

真

賣賢

冇癡女 點搞

光方陣垃圾整U巴弓好唔好？

周年

咪撚整

光方用番劍隊啦 弓隊用唔起

無水龍女點算

光劍個盤1.0用到依家

夠鐘井羊了

有3依顛先諗光大姐啦 隻野基礎攻低撚到顛

用iPhone課唔到金 唔洗抽住

未有羊你咁勤力抽月中做乜

佢會有

睇下手頭上既錢 淨係夠買一個香菜skin

冬泳

留黎抽福袋

Fgo福袋我打算pass 無謂食碟啦

依家再掉多把io好似都唔抵玩 放係度算

下隻終突了

做乜個個都話隻豬唔勁 明明有得破上限 唔夠攻咪堆多把老屎忽

冇老屎忽

我菜

3號前希望掘+送夠 200抽 井埋羊出來

關我撚事

要講到好廢之後就會Buff ，好似狗咁

有冇人share 個block list 我
驚block 漏

咁狗果陣真係廢 但係依家豬係勁wo

響美空

牙扶 送隻宙斯比我吧

濕都係全隊破上限然後方陣狗打唔到上限 但係冇人會話濕廢 豬永續連擊buff+破上限但係個個都話廢 咩玩法

【派錢】政府公佈派4千蚊詳情！符合6大條件明年2月可申請

波哥比錢我課金 thx

會唔會有人係唔洗交稅

終於見到神父你 對於FGO 炎上 使唔使告解下~~~

大學生咪輕取

好樂意見到fgo 仆街
不過冇可能 玩開既人會企得好硬
出隻新角轉頭冇左回事
好少好似我呢d睇穿左既人選擇轉game

我

你兩層樓冇份啦 柒頭

火方都上限架啦

有兩層我仲洗返工!？

你風流工

方陣濕破唔到上限都有啲ta bk斬4m奧睇落好型
豬無io杖低根本起唔到機
啲人咪話廢

咁冇理由下下圍住d方陣狗轉 次次要普刃狗食屎

光大姐普刃狗無食屎,方陣狗食哂屎

得一隻拉唔到好遠 依家有埋豬就真係屌打

想做普刃狗

邊個話豬廢 日本仔定大陸仔

都係咁啦 3round内10hit先永續到 方陣(大眾)會話佢廢我完全理解到

依家我落埋隻巫女去跟車打軍神
極限都係30萬分鬆小小就死曬
究竟除左召石 仲有咩計仔可以增加生存能力

大6

愈睇泳丁招2技個動畫就愈燥
好似睇緊fgo隻自爆弓出寶具咁要等佢射完再換人

佢1技都有+1 之後反擊又加

f5囉

光天人又贏

有時真係心灰意冷先有轉機

灰左好耐唔見有機

食左成年屎 贏一次都唔得

開始鬥灰大會?

灰都要鬥,咩心理

花澤終解？
短短一個禮拜 火槍隊 推撚到上左宇宙

但邊仲有位 十羊濕

比冇10d人用

劍豪把專武係咪轉土

我真係屌你老母
係無1碎

土同水應該最好用

但係依家土有斧空斧 自己諗

我碌土做完出黎古戰玩兩玩就封左塵

笑閪，今日個車又係0塊 屌

把野真係做壞哂姿勢,主角所有土屬都變左斧既形狀

所以boss都變左水賤種形狀

但無狗無龍整左水仲有用咩

我冇天sea做唔到賤種

放住先 橫掂其他都冇乜用

龍可以超
狗等出年

我有 拎隻豬黎交換ok?

咁整把水

又有

我要豬呀 豬呀

點解上次隻火垃圾120有0.5%出水天司得0.25?

垃圾係垃圾 天c係天c

佢越叫春越有

可唔可以快d終把維拉 有d手痕想搞把io

我都想玩普刃

攪黎比方陣屌打

睇定d先 一陣又洗牌你就含撚都唔掂

放心，我連神召都無
得隻垃圾哈帝斯

多謝CY

猴終完係咪到雞終

係 下下年

真係好想知維拉咩技

冇咪幾好 唔洗煩

唔係中豬,唔好屌

有四屬天司都係仆街蒞

你咁講都係嬲屌 咪成全下你

雙子天司+50萬盧比 換四屬天司 可議 意密

好煩
平時唔出聲一入蒞就曬曬曬

差一款打天使關啦

趺武器都唔比

水天司換土天司+金鋼晶x1 意密

Ok
今晚蒙羅麗莎賓館交收

無1

真 block哂佢

KY你帶

帶埋企都得

今晚有冇手足 打共鬥先

想終5把雞脾

未刷完依代

咁咪終

750粒濕波好似好痛苦

你重未計轉世2隻召都要

係咪平時有出聲就可以曬牙

唔撚係掛

兩舊屎同一舊屎嘅分別

系牙

有冇打樹G

想唔想食屎？

至少冇咁唔鋸既

我都冇
拎我隻豬黎換你隻光豬ok?

曬卡真係好無謂

你都係仆街蒞
收皮啦

今晚係咪有人打侍證？

唔需要 你可以搵法清

你瞓咗嗰陣打

班撚樣肯突隻暗船未呀屌

咪突jor
係咪要0突哈同蛤

法清唔係基

唔要蛤呀

我中風

法清:後門怎能算豬

再嘈插你屎道

突左

自發放置都算 仲要叫多幾個廢柴團友

儲夠10個連登好友送隻水天司蒞OK?

成手垃圾召無人加點好

p2w

你終突方陣都加得嘅

Fast trade ok?

我6屬方陣+兔仔

爆死打條毛

要粒波有幾難

你又井咩

17529834
只係終左3隻

少你隻方

當你爆哂暗爪個陣就會一車車咁出

阿卡放置乜撚野

196果件

點知D傻閪諗乜

加jor

送100就井 入左三萬買皮

好難

又唔夠碧晶

Ho lun Rich

加晒2位

其他難 但濕快到喊 賤種劍豪入去斬2野就藍箱 1場30秒 又少人

我上年一個皮都冇買
今年買晒

ADD 左

rich

上年又係月中井撚左冇買皮 今年成堆係度

次次月尾都伏到喊

你條list

有預感完pool前 入非洲區
又有一井爽

非洲區10抽

10抽金月?

add左

我係172 果個, 唔係好勁咋

我知你係172果個

啱啱井左 我應該換羊定換豬好
我火同光都有玩

好難講
現階段 應該係羊勁d

羊 豬唔係你玩

Added

學神父話 儲定先

咁我換羊

哦 你4老屎忽2io/3老屎忽3io 有光大姐咪井豬囉

咩來

應該冇

5換豬 咁上下

玩光個門檻太高啦掛....
淨係光劍都好難搞

Sor 當我冇講過

告急 換唔換把大馬斧 定用6道glory算鳩數

我都諗唔到仲有咩配置可以扯到隻豬極限

你每日6連應該換得切

隻豬終解個陣

有豬應該換把黃龍刀做黃龍拳keep渾身

但係又唔知點回血

講緊金分

佢講100粒波

用波波換咪得

我認爲5要keep

我都係咁諗 咁豬就塞唔入

好 姐係最後淪為雞既好朋友 等終解

唔會 佢一定有佢既用途 始終有個破上限係度

光斧隊

咁槍咪仲勁 豬 王姐 5

要成8round先起晒機 有點慢

咁槍隊

火又係槍 光又係槍

但係破完真係高好撚多

希望大家聽日100抽中豬 新年快樂!

同你profile 句嘢一樣咁假

而家得rank51應唔應該刷活動?
啲關一定要吹雞先打得羸

祝福都唔得

上youtube 睇親人D 3D天劍片, 全部得果萬幾血

因為無位 光天人如果唔係有入光劍都係無乜血

火槍又幾好玩咁

做乜比人點名

太mk

已經準備好火槍隊大殺四方

10羊濕?

今晚去你到

係

甘你打5打

on9我有四刀濕乜撚柒都好玩啦

Y對me咁惡

嬲豬

Y ar

一隻都無

幾時先比換ssr晶

想打但係冇料 我跟一車睇下夠唔夠先

就算中左都打唔出傷,追晒進度先睇下玩到D咩好鬼過

古戰有

應該夠

暗滿血真係得6打到輸出

咪俾左d天劍你

屌牙 依家點兜

団榮譽集めたいから参加します！

榮譽點讀 唔撚識打

榮譽

栄誉 えいよ

勁

可唔可以跌把垃卡冇畀我

就咁話參加咪得 我話我覺得多數唔會黎芝麻

又畀歐扶串

成班死基佬

望到啲黑騎劍想噁

屌今日打一打連戰就爆5000分但我要聽日先有野換
即係聽日又要再打過團榮

抵4

唉 一係拎d黎換証算

做咩唔聽日先打

性急

唔想再約人打

唉算 聽日求其搵ky互射

好撚基

想射

咁多光既 少見 係咪試豬

唔係 冇得爆我都打唔到上限

火香菜真係遲下終？

基撚到

咁你係咪唔射

射滿滿

又炒車

團車都炒

mo

之前邊個ching話叫我超得小紅帽
可唔可以講埋個優勢之處

必3
虛拳can use
靚
rori

但我暗zoe黑貞阿渣
呢三隻輸出已經貢高
仲邊有位容得下佢

可以 人偶 小紅帽 6

但玩得背水都唔預長期戰架下話...
所以我玩果三隻奧義1T流
邊個一炮大力就落邊個

背水點打古戰

咁樣farm暗爪盤既運作係?

拳隊都要用

唔使理佢 佢抽到野羽毛輪廁

就算同屬都唔係一隊打天下

我都想羽毛輪廁

我係架喎

有邊個廁可以輪

你用打牛隊嘢打2.0牙

法乜響

我唔用打牛隊

好眼訓

離曬地 呢到d人 睇唔起我暗爪

好多紅紙

話說而家光方咩擺法
係時候諗光古戰

用暗方得廿蚊做乜要用暗打

2輸出阿米拉

原來平時唔洗擺5

笑夠未

屌 爆左data
今個星期無得搭車打機

果兩個轉隊正常應該一個鐘內搞掂

光碎好貴

丁武拆得4碎係咪on9

之前20

20咪岩囉，做乜要改

定40定50 唔記得左

個格
死妹丁

・エレメント化した際に入手出来るトレジャーが「対応エレメント80個」から「対応エレメント4個＋蒼の羽2個」に変更

屌佢啊，當把野sr 啊

但佢未改前限你只可以有一把

咁咪改做普通一把20碎囉

咩料

又扑一個

arm arm瞓醒依家咩景環

打倒月球人

邊撚個黎架

唔好扑MKY

點 課羊未

屌 悲報 我隊暗隊1RD殺唔死HELL

係咪真係咁重要
隻🐏
有冇精算師分析下

冇羊玩唔到火

輪盤啦 屌你冇錢啦
今日買埋個skin

好撚凍

牛刀夠多好似唔一定要佢

@企

冇羊點維持渾身

又話要抬濕奧

黎蛇救我

點知 我airplay開

話唔定雅典仲夾d

恨鐵不成鋼

買哂d bd即可突1把

植田咪仲夾

我都唔知點解而家無人提佢

唔買了 下次要洗錢要等新年

即係聽日

我地中國人緊係農曆新年啦

個fq咩回事,咁多賤貨

我日本人

我黎sir想知香菜係咪整過黎

終突

fgo逃兵開始大舉進軍gbf
邊個先係最大贏家

過黎打月球人

徐夕 都要辛苦掘礦

明明打地球人

仲未開始睇
居然唔打爆月球

呢兩日整埋2姐先

個活動又暗示我地月球人

Dim gun

依家MANIAC係咪都會出粒子

ex 都會出

隊暗滿血真係弱智 秒唔到牛

屌我隊光都秒到隊暗秒唔到

賤種

做緊 天元人

牛有抗性要除2

btw今晚有冇名點

點what 7 打共鬥囉

個HELL難打到

檢討下

仲有好多野未打，岩岩瞓醒左

1T唔到=難打

想買貝熊skin但唔明個人有咩機會上場

以前仲會用下
依家？

有機會上my page

改隊就迫你轉返主角搞到我後黎唔想理,聽完就算
好撚垃圾又唔比人固定

有冇人教我有效率地收集2.0入場卷

唔收

唔好訓

個活動好難打

所以kmr咪俾左d天劍你地

你有冇突到

mo$

明明你同歐扶一樣

如果唔係渾身都有興趣玩下
而家我直頭諗住玩方陣算

本身有諗過玩闇
睇完啲3 d天片都係突埋把牛刀再算

唔好打兩個禮拜

あけおめ

真日本人

あけおめ！

去TWITTER撕算
今日31號好少人

一到2019年股票網就壞鳩左

一月號話多左把新風武,咩黎

風屬仇閃

做咩又入唔到個網

2020都黎仲背水

用農絆心態黎肝戰貨,隻王對新手黎講會否太多血

其實暗方陣盤入仇閃係咪純粹為左要個背水中?

ねら今日 午前12時10分
次々回の古戦場は2/14～2/21、光有利

新手刷ex刷到300～400萬貢就得
戰貨箱就有能力先刷啦

維拉斧 光有利古戰 2月靠光天人了

真係個個月古戰

普刃背水同方陣背水相乘

好
清算狗男女

好似你同企相乘咁

另外想問下
假設我手頭上得side quest果堆ex武同未紫化既巴哈短
用4爪+2斧,2普刃,1巴哈短,1EX
既配置有冇問題

定係入多把EX會好D

さらに、各属性の「印符」について、これまで四象の輝き×30000での交換可能数は無制限となっていましたが、これを上限「5個」までに変更します。
これにより、1回目～4回目の交換可能数と合わせて1種類につき最大「9個」までが交換可能となります。

1月1了
肯終馬嬲未

你嗰2把普刃咩蒞

笑4 唔俾刷金

要等埋維拉斧

情人節預選

上年情人節古戰好似屬碎變咗劍碎

終解人偶短主手同0突仇閃

勲章×100：1位～30,000位
勲章×75：30,001位～60,000位
勲章×50：60,001位～100,000位
勲章×25：100,001位～150,000位

0突可以收返埋

3萬線都係3萬線
5萬線變6萬線
笑4

咁果個位入多把EX定係斧/爪好

4突爪

等乜
1月1終神將先夠賀年

5周年出十賢?

係 屌佢老母即係今次都係咁 痴撚線

今月はSSレア風属性のキャラクター「アンチラ」とSSレア光属性武器「サティフィケイト」が最終上限解放できるようになります。

可能或者應該大概

讓世界感受痛楚

已經熱烈討論中

岩先去左玩FGO 有咩情報出左

有豬賀jor

喂屌咪搞呀 我要光碎救命架

1月1終埋維拉

應該一係神威一係必殺

括目+堅守

或者蒞個背水中

呢隻驚新手上路係咪主rush主線就得

我叫春終於叫到維拉斧終解

一定係背水俾你玩對沖

唔係
一開始搞清啲武器concept都玩死你

玩鳩全世界

一日一賀

螺旋丸

後面好多隻手幫我打J

咁你把kain都唔會好過

又格鬥？

屌你老母
但我真係覺得佢會出渾身

四象都加埋屬抗做乜鳩

無可能 濕都無格

就黎所有關都加

俾D賤種玩壞左

隻古戰宙斯加多幾個難度但啲獎勵

2月繼續有古戰

睇錯 講緊第2次打之後

呢到啲天人覺得最好月月有

廢我咪凸io 依家進可攻退可守

你到時都係會係咁屌
粒波你已經係咁

係順手推豬架啦 睇佢點推

咁應該係3手大

真係唔知可以點出

佢都唔會出新技

挑你荒死kmr會用腦諗咩 睇下暗就知

維拉斧比個守護大

暗好似出曬，有排都翻唔到身

仲有佐狗

仲有最後希望 蝴蝶結

咁應該必殺

必殺一把好似無乜用咁 兩把你又無位 仲有把天司 點搞

又正月語音點聽得晒

唔識日文 不嬲唔聽

兩把都仲夠既

其實1把雙宙都夠玩 佢第2把都係要個奧傷 上限唔係加好多 4把依顛都抬到滿哂

新年快樂

抽到隻豬就快樂

要求唔高 豬同2卡

祝各位新年快樂

2阿格

bear個sr skin仲靚過90蚊同3000yen

祝大家中豬

祝大家十抽中三隻神召

yes

抽到就係

抽左

我未抽

我覺得90蚊靚d

各位新年快樂
祝大家抽到想要d角色
一抽就中

sr果個好型

我同九妹一齊祝大家新年快樂

成咗年拉我乜柒

想幾時井

跌琴未 屌你老母

睇埋呢兩日中幾多先

我哋一齊中100好冇

ok

一齊打鳩班歐洲人好冇

見到你有雅g 幾時俾我打鳩

成班歐撚扮非撚

普池你超都有啦

小雅都歐

咪臭系

我乜撚都無咁係咩?

繼阿格咀咒而家連狗男女都開始蒞

你係咪井先

我最多超

有D垃圾我連超都唔會
中個D就唔話你歐

我真非洲人唔會畀你講幾句就變歐

好，今日又一琴 收工
希望打多9日就齊琴

俾我FF下得唔得

笑閪

平胸俾人NTR左把劍

今次個故老泥咁好打既

冇睇飛晒

一年一度賀歲鉅獻都5睇

今次故事幾正

75lv光方打街場煩到 成班友仔入黎R一下就走搞到隻王瘋狂開盾
係R既話就上個DEBUFF/掉寶算啦

我記得以前特登去共鬥30連當罐咁踢

我以前都係入去咁R

轉世其實最缺係咪D晶柱

得返十度唔到

搵c95本打丁

小美個本太變態

火主神仲洗唔洗落雅槍

你夠多刀咪唔使落

含jer jai

下面果2格

抽抽抽

爽啊屌你老母

100連？

保底50下中bba短

噚日10 今日20

咁爽咩

主手都有用嘅
等狗男女上位

多一倍已經好爽

咁岩我又真係有狗男女
不過唔知等到幾時

5周年軍神落地
或者猴終解嘅勁嘢普刃先用到

又召碎

又中多隻水天

牙豬好能淫

come fgo post

即係中咗啦
屌你老母

點撚解我哋咁撚非

牙貝好能淫

到我LUCKY啦

3SSR 但係廢角

唉屌走開啦你

點解你可以lucky

真香

知唔知咩叫respect

比人笑得多

所以我冇叫你死撚開

聽日比100我井隻羊番黎好無

比望巴基得多

金月

唔好

食屎 我同你一樣咁撚黑

可以換鋼

淨低兩日加埋去到100抽我就井

我有3路槍應唔應該跟牙扶學野

基人嗰個會黑啲

你有9舊鋼咪得

但禾茅eo

而家井一把

到底點先可以日日咁黑仔
仲要係咁比人曬

加埋eo就唔夠鋼

聽日會好天既

咁無了

返去玩D天渾身啦

要幾有錢先玩到兩個以上主神盤

如果退返啲仇閃鋼/唔留鋼玩暗渾身,我都夠鋼玩埋水屬

睇埋5周年先決定

幾時5周年？
聽講周年又係好多野送

3月

300抽1限。。。

笑死

任抽又一下金月

話說神巴隻老鼠好似係風屬

竟然用白戒開到d咁既野

屌,個基佬劇情有一集係同主角去海度玩
主角有一個選項係叫佢試下lam下海水

有冇非洲既朋友

已經唔想抽,儲定石下年井鼠

到時應該第二隻樣

唔撚公平
點解猴咁平
佢就可以又幼又大

跟一車丁真係悶到仆街

以後就咁開算

今年會唔會出番sr隻佐伊

超得 破產了

突然有超得 超隻小紅帽先

冇啦啦超得

冇咩好超 超光大馬算

終於可以超奶牛

過2日補埋井先揀蛋

唔想超完即刻抽翻 再過三日先

唔知仲超唔超火龍女好

係咁關心個死基佬

Kmr skr kmr skr

光佐倉呢

我趕佢番屋企 見到都煩

冇位

原來風仇閃出左

不了 冇錢玩風賤種 換鋼好過

有無介紹超咩

我要超羊阿~~~~~~~~~~~~

新手應該超尤達定鹹魚

我想問我應該超邊個好 我風得幾個人.....

自己搞

新手你超咸魚黎做咩

各位新年快樂,祝大家日日100抽

THX

2dg教我玩gbf ok?

Why普通超

有咩介紹 超?

歐扶咪貼左張圖出黎

轉完輪都唔中阿米拉就超, 中就超多條魚

有冇人4-3 4-4

歐扶?

諗緊超巴叔光銀fuck雷定風隻小提琴好
樂器杖隊可能真係潛力股

等送晒所有免費再決定

咪又係79馬嬲

尤達踢罐用多,你睇下需唔需要先
平時唔會用

走7

慘

希望快d出周年超

結果暗方要打肉無death都係要落阿渣禁多兩個制

真係唔知超乜好

FK雷

好

下禮拜終埋惡魔

聽日終埋death

男人都要

death唔係女人黎 ？

條友成個腦都係男人

正太黎